胡錫進: Pifzer係美國大選後先至公布疫苗, 係咪有詭計?

胡錫進: Pifzer係美國大選後先公布疫苗, 同時間巴西又杯葛中國疫苗, 恐怕是涉及有關爭奪經濟和政治利益的詭計.

葡萄撚?

返去幫滅時潘奶鞋啦胡錫進

FC左未？返去搵miss pun啦